《瑪利歐賽車 8 豪華版》線上大賽「Nintendo HK 2021 Cup」本週六登場

（GNN 記者 Sam 報導） 2021-01-06 12:46:35

任天堂香港今（6）日宣布，Nintendo Switch 競速遊戲《瑪利歐賽車 8 豪華版》將於本週六 1 月 9 日舉辦線上大賽「Nintendo HK 2021 Cup」。採個人戰，無需事前報名。積分最高 50 名參賽者的成績會被發表。

※ 參賽者必須遵守Nintendo Account使用條款，違規者會被除名。
※ 只限已加入「Nintendo Switch Online」（香港地區）積分最高的 50 名參賽者的成績會被發表。
※ 比數所得積分根據參賽人數而有所不同。

「Nintendo HK 2021 Cup」

活動資訊

舉行日期：2021 年 1 月 9 日（六）15:00～22:00
大賽編號：【3998-0492-1387】
比賽規則：大獎賽 150 cc，個人戰，普通道具，普通 COM，所有車輛，無法對應智能駕駛，比賽場數上限為 16 場

※ 參加線上大賽需加入「Nintendo Switch Online」（付費）。

如何參加比賽
進入遊戲後，選擇「網路」中的大賽模式
在「選單」 尋找大賽，選擇「用編號尋找」輸入 12 位大賽編號【3998-0492-1387】
找到本次大賽「Nintendo HK 2021 Cup」後，選擇「參加」
確認參加，選擇「是」。